

# Extension Storage for data collected with item-collector

-> La idea principal es crear una extension web que reciba los elementos colectados por el item-collector y los almacene en el localstorage del propio extension. A la vez crear una ventana para explorar los elementos guardados. 

Comunicacion entre Extensiones usando el patrón Facade

EXAMPLE REPO:
https://bitbucket.org/casco/webext-example-rmc-facades/src/master/

Usar Classes y mapa de directorios vistos anteriormente 


